[26-4-2017] 股市直擊+ 波神信眾區

molamola

246

gap dou 9mo dou mo la

Hsbc係咪signature visa 最抵玩？
想開張hsbc用

國指開得咁弱既

好似係
最多可以去到兩個幾一里

yes

宮清有冇研究開Avios?

吓 點做到

vs台灣叫御壐卡
好霸氣

紅邊已經覺得好型
但係新卡個design好柒......

MO

MOLAMOLA

Ho rich

gap die

Uffl

我想開張premier玩下avios

大新係咪有一張專玩avios?

247 ho ng ho

Today already la
Tmr 249

大新玩左ANA

GAP DIE

247 bear ready?

嗰張好難儲

之前唔撚批我...DKLM

好過Asia miles?

Ibank lap都唔批

我無錢MA...加上HSBC個ACCOUNT凍結埋

最紅自主6X
VS 3X
海外簽又多2X (?)
變左簽250有11蚊獎賞錢
11蚊>110AM
250/110=2.27HKD/AM

ho chi is gum

食完女上水

Bc一上水又sing
代表乜野

Cut兩張再開呢張先

修正
最紅自主(賞中華/賞世界)+VS+海外簽
17年內有每250蚊有14分
換算係1.78HKD/AM

無力

仲要笑鳩我

代表有谷料

DAY DAY 俾BC當狗咁 LUN

想入谷

好似要係平衡時空先交到form

俾啲掙扎

入谷難d定eat lui難d

我屌 禁錯制
平左張權

如果入谷要eat bc d 2nd hand west...

可能係好事呢

lv8 仲未過到

西部係咪真係有水泥呢

BC 應該係2233大股東

勿起禾底

BC 識自製水泥la💩

唔怪得鐘意玩灰水啦

This ok???

kill 247 bear?

團長冇風神都過到木宙

大家一齊shout 2382 2382 2382

又係高位磨

跟我一齊shout D7BC D9BC BC IS G

D lc Ho cheap

Lc what?

咁buy ng buy ar

Today 247 tmr 249 ho ng ho

ho

咩隊

my 247 bear

redbox yau gap

24656
俾啲掙扎穿埋佢

升到

tintin破法?

團長 兩隻白虎(一隻繼光印) 黑龍契 暗娜(繼大蛇)

最早於 2016 年 1 月曝光，而後於 5 月正式推出的手機遊戲《時空之門》今（25）日於官網發布公告，表示遊戲即將於 5 月 11 日停止遊戲儲值功能及內容更新。

《時空之門》當年於 2016 年台北電玩展曝光時可說是獨領風騷，其香港開發商 Madhead 不僅為其打造大面積的主題展區，同時更發布了可讓玩家搶先體驗遊戲的「madhead TGS 2016」應用程式，試圖蒐集玩家建議與回饋讓遊戲體驗更臻完善。

而在營運約莫一週年之際的今日，官方正式於官網公布了遊戲即將停止更新的消息，公告原文指出：「團隊一直留意著玩家對遊戲的各種意見，使我們深切了解到遊戲的不足。團隊上下一心奮力嘗試改良遊戲及營運方式，奈何依然未能緊貼大眾的需求，參與遊戲人數的力度不足以維持時空之門開啟」。若是目前仍有在遊玩遊戲的玩家，官方則承諾伺服器將至少運行至 2017 年 12 月 31 日，並按玩家人數釐定此後伺服器的運行狀態，期間團隊會繼續作出支援。

除此之外，官方也釋出了補償方案，先前已儲值的玩家可以選擇把 2017 年 4 月 25 日（17：01 GMT+8）前購買但未使用的時空石轉儲至《神魔之塔》並獲得雙倍補償，或選擇退費方案，詳情玩家可至官方公告頁面了解詳細資訊。

手機game一早要執啦
毒害青少年

即刻掃IGG

咁就呃到一大筆

曾建中好野多謝曾建中支持曾建中....

神抄still alive

247果然係不死熊

tai lo ar

tai lo ar...

ng talk lui duck 4 page

d7pc

6899,700

紅盒 你覺得出面多唔多job?
Consultant呢邊比前兩年少左好多job

我條team 成日bid job唔到

利申沙田顧問

AECOM?

2328平底三角WTF

lv8 停手

沙田有幾多間呀

乾收銀好似食晒屎

第九層堆北歐隻隻都食左禁藥咁款

redbox升夠未

啪啪啪

呢度咁多工程界

其實如果唔係qs, 剩係procurement 好似真係好窄

仲有一段呀!

play penis...lv 7都唔夠打

帶一大堆威嚇洗版IS OK....

Q tech 破頂巧唔巧

依家細乾收銀出低價搶job

Hsi and qq dou 250 ho ng ho

仲諗住破降鬼先買...

昨天提果陣已經去排5月13 LC... .05/09 太撚西 結果冇係08要...而家....

5月不如260

你又贏.....

Submitted for BC approval

有邊個BC係唔會去笑9佢架

Whatsapp say la....
收島楓 就奧運 下年日本無cm

即市國磨盤睇320左近小回...

.......想睇5th imas.....

lap 少係咪仲有飛機

苦可以入谷啦

黑田好威武

細公司食得幾多單呀

即係香港d job 都開始少

嘩
不死人

仲有少量呀

有得whatapps 同入谷好似係2 回事

三叔搞個三叔披
會唔會有Sony pay 小米pay ga

Release jor, dup Spring

Yen😆😆😆😆

今日換得啦掛..

屌米PAY上面已經有

田少今晚有咩心水...

CIVIL ge 極限已經到左，而家輪到IT發揮了

落雨一於買潘明輝

信念!

Android 乜都要多

354附近...320左近有30典多d收

Ok gun

It 狗

D7BC

DT IS THE BEST!

磨到2046

我屌你咩 快活谷你潘乜9野

其樂無窮 實業風采辛辛苦苦減到落4班，重唔開餐???

其樂無窮 柏寶呀....

你愛將牙

見到佢搞死隻太陽喜喜幸運如意我好撚嬲牙

呢期冇得支持炒飯

120得唔得

聽日過去玩幾日 可以放心碌卡

以諾

痴孖筋 柏寶條撚樣係國際賽幸運如意塞死之後好撚怕塞咁 呢期d馬未入彎已經三四疊 一係早出頭 排外檔睇都慳返...

大陽喜喜 喜菜 幸運如意 連利之星 君臨大地...隻隻都係....

想貼近D馬迷呀

有積分里數用銀聯

海外做到三倍回贈先好用VISA個類

否則都係貴過用現金

雷神威啦 遲下紅衣醒神拎埋場主席獎又威威喇...

今日倒跌ok ?

ng ok....

上247

即市d波幅都非常有限...

gum call cheung sin

G

苦清可唔可以指點下點day trade

All 銀聯
掃左五箱野用日通運番香港

play all

FOLLOW BC LA...ME DT 大國ONLY....跟BC學野BETTER....

3pm ready?

rubbish qq

BC DONT USE TELEGRAM?

change lamp tim
rubbish

上年夾硬推晒Ｄjob出黎，食尾糊
地慘商入面自己打定輸數，之後樓價會跌
點知海航攪事

S

之前搵LJ post過啦...
有幾位清成日TG禾

賭股原來上返咁多

UBI
加拿大有UBI

辣殺潘

果日我買佢佢就第4
唔買佢就入位頂住我變第4

sc27@44,45

原來樂觀sir 而家玩錶

天藍本身有好多錶

唔洗咁近
同埋等多兩日

我都想買錶

面粉貴過面包

buy pp

有裝修就下都話好D
冇的話都好大鑊下

樂觀sir 帶ap
我帶小米手環3咋

今晚買上海SP

天藍123係咪同一個人
又係樂觀?

好混亂,果時兩個都有PM我

唔熟...
天藍好似幾有錢

兩個都俾我KO左

black tin is black

連登天藍4=樂觀
高登天藍4=樂觀

天藍3

黑田，我以後唔串你

而家r 記二手市場d 價都抵買，只要唔怕同mk 仔撞款
戴緊exp2，係公司同4 個女同事撞款

女女戴黑十好靚

tintin din see uj au

雙頂?

我鐘意IWC多D

I love Garmin

真係撞到...
我有隻都少戴左

都係錶姐，靚咪得

你都岩既,但真係少戴左
我果隻舊版綠SUB
呢家戴皮帶錶返工,平日戴gshock/blackbay

我有隻地通嗱，老豆送，唔捨得戴
另外自己買左隻深潛，一年戴唔到兩三次
我反而覺得覺得浪琴嗰d款幾靚

通常戴皮多

我以前戴精工，做sales之後唔戴得

gshock

之前買左隻月相

月相好靚
做基本錶戴/加隻經典款

浪琴啲錶帶幾靚

地通拿新果隻我搵到錢既話想買

好靚呀
買完條女問我要隻月相錶黎做乜,睇幾時滿月有用咩
我駁唔到

我成日想買，但黑田話老細戴浪琴唔好

有咩所謂

咁重唔狗衝？
btw 白，藍勞就真

手提夠有時間睇，咁講洗撚買錶咩

...
靚既野識條鐵咩

炒價好似十二個半，得個圈唔同左
之前想買SD，不過而家變左43mm 就無晒性趣

你見客，人地戴撈你戴浪琴
好似唔太好咁
問心我自己都有呢個諗法

門面其實靚就得

我覺得戴得好睇就OK

得番裝修同 a&a
不過唔會係大job
Molamola

一世夠洗咪得囉，白唔白撈有咩所謂

好黑架清

先敬羅衣後敬人

我平時見客多數都係恤衫牛仔褲
不過錶呢d,唔同計法

浪琴人唔笑....

帶返精工啦

即係咁...錢又唔差得幾多
自己諗下人地條靚都撈

雖然大把人話唔睇E D
講實力講咩

但你自己一諗都知咩分別

買AP啦
男戴AP幾好

唔同架
你比人覺得你賺好多咪一樣比人壓你價

我知，衫褲要舒服，錶某程度上係戴俾人睇

買幾隻啦咁

無錢買錶表示me dive

係街見過 有架法拉利印左「麗昇鋁架」呢幾隻字係車身

一係去羅湖商業城買

反正去到果個LEVEL冇人會懷疑真假
除非突然7...聽過有個CASE真係好7下

呢間野發到仆街

千幾蚊都有Swiss made 機械錶

講黎聽下

我見過最好笑的係同fds去唱k
我fd坐條女戴撈，我fd戴精工
條女講笑叫我fd慳d洗，唔好成日黎玩
買隻好d ge錶

no la，我見過有個保險佬，買左隻流既66，6 點位個防偽大到佢唔除錶都望到，幾千銀買隻假既，不如仟多幾千買隻平d 既款

呢d女唔死冇用

港女照妖鏡
精工貴起上黎兩球都有

一隻grand seiko, 唔使credor都夠啦

係，不過我fd嗰下都好灰
間場仲算係高檔
老尖，XX人
黑田應該知邊間

好似話條友有隻真但怕整花,又買左隻假野戴
好啦有日同人打牌...一野撞落去花左...仲停埋
即時冇出聲...

人地心諗就知假野啦

當然條友唔夠醒,夠醒應該可以做到唔俾人知係假野既我諗

咪講到我好熟
去過一次

買隻真又驚花,買黎把撚呀?

都話你知邊間架啦

果個女G黎...都冇咩腦啦
實係咁講野

我親眼見過仲勁啦

但其實嗰間場已經算比較有家教

講埋出黎笑下

話說條友好有錢既
去唱K就梗係要拎威啦
咁就話自己有幾間別墅,幾千呎

咁有條女冇乜腦問:係邊架?

條友又好鬼快咁答係大陸

條女:大陸就咪講啦(咁上下意思)

如果條女在大陸做，佢下場應該會好似我琴日同你講嗰單野咁

咁我唔知啦
我識果D冇惡人咁
鬧交都未見過

又要威又要..

其實換左條錶帶應該唔會撞花咁滯，仲平過買頭盔

只能夠話Rolex =貴 呢個concept 深入民心

Credor三問錶

帶層樓出街

無錶表示dive

買IWATCH

終於打完第九層

打左500體都打唔贏十層
想跳

十層無需勉強....打唔贏都係少粒石同一隻無關痛癢既野....

三問拍下手都好易壞

戴過？

睇片啲聲真係好清脆

窮撚無錢買

Talk lui > Dive
Talk watch > Dive

男人的浪漫

我錯
我話樂觀蛇玩錶帶起話題
窮撚冇錢玩錶
Dive

刁好似上年先出第一隻自家機芯，有同事買左隻左手特別版，識早一個幾兩個鐘跳日曆，科左水唔夠72小時就拎左上行整

江詩丹頓就真係咪亂買啦

那有錢
撈都要諗 江山輸盡連行入去都唔敢

又有故聽?

WUFFL...

an俠有冇得好似唉瘋咁d/l boarding pass
定係得email入面條QR code

買完咪..

BUY R7 2+6+11 Q SIN...

Hkexpress block my IP🌚

拾呢 DIM DA

All or nothing

垃圾

有無人解釋下柏寶岩先做乜鳩

我打優越專線返香港 竟然同我講買完馬唔可以買波

要我打自助服務 辣殺

我屌你老母無綫，諗住係公司上網睇馬都話版權所限，不能播放，屌你我上撚左太空啊

買左反cup...

iwc 路過

BUY R4 7>2+3+4 Q HO NG HO...

-0.5/-1 數緊錢

所以直接買 Rolex 算

唔好俾BC見到...一陣佢貼隻地通拿出黎大你

Mo7 sad

我得加菲貓錶..

YAU MO BUY...

地通都唔靚...

無錢買地通拿 戴開iwatch..
4C幾時戴你上個月買果隻PP出黎

bcisg,4cisgod

想問CITI BANK ACCT No. 係唔係 250-390+12345678 ??

唔經唔覺納強已經51.3

3...

AII...NG HO BUY R7 DUCK NG DUCK...

49放左

52.5

941幾時推埋佢

DIM SUEN

呢隻垃圾

納強去左邊？
拎兩碌雪茄出黎招魂啦

兩涼，我想問政府工係咪試用期都會跳point 架?

你搵邊個

係，所謂試用期都係on9，極難炒

入左黎記得book洗牙，免費
新症都要load

我搵政府consultant牙醫剝智慧齒
一毫子都唔洗出兼四日病假
私家開我八千蚊一隻
我要剝四隻

手殘
我而家人生交叉點緊啊，都唔知take 唔take offer 好

恭喜，歡迎入黎涼春袋（我頭先九點先收工）
咩位？pt?-?

246/248之間結

垃圾位，pt4

6點收

5點收

Max幾多
有無得升？

max13
升職呢，可能申請去第二度仲快

approved

我都唔知咩係開工

如果後生，求穩定嘅
入黎再轉其他工會易啲（同街外人公平競爭，但熟公務員程序係優勢）
我都轉過三次先轉到依家個位

我係你入左黎先
基層公務員結婚後重可以排公務員隊拎公屋/綠表

中層或以上只有房屋津貼

paul ar

我好多OT 重要no pay

呢度日日有邊個係真係開緊工

重點係
基層公務員嘅薪酬同工作量係極度唔成正比

窮撚

BC's career eat lui suen ng suen

神工

我一枝花啦，都唔知算唔算係後生
同埋做完跳出去又唔知難唔難

綠茵風采

入黎一做就一世嫁啦
唔洗諗跳出去
老婆係你退休前都有醫療同牙醫福利
仔女全職學生都有，但去到廿一歲

加公屋/綠表/房津（好少），三揀一

安穩唔洗俾人炒到退休就入黎
Pt13都有兩雞幾，每年加啲，退休前都有三雞

重有公積金（靠佢退休就仆街），但供款額會隨年資增加至最多月薪嘅25%

尾場兩隻電兔點睇
互換人騎

我知你份工咩黎啦 但唔爆

幾好做，會有好多OT錢 R
有少少體力勞動，但好多蛇王位

TIN TIN AR...

我係忙到pk先會成日坐喺公司
喺公司先多上黎吹水

跳出去係指跳去第二個部門啫
而家既收入差7千左右，福利係差唔多，公積金，強積金唔計啦，65 歲做唔死先再算啦

我記得上年講過啦

ACO定郵差

鹹成啦

你為屋企人，求安定嘅，就入黎
到你五六十歲，R住兩三皮野，屎忽又大，又唔會俾人炒，你就會覺得爽嫁啦

都係個句，蝕頭賺尾啦

我幾鐘意AP 同IWC

科清refund

D7科清

入政府再秘撈重掂唔掂？

OT

我有幾份係出現金

AP 成個特別版五蚊咁

開幾間公司

屌你老母咩小巫

Mistery 你嗰份工點，係唔係仲做緊

我操完比賽前最後一課
但臨比賽前兩晚要去跑，我望過我嗰圍肯定劈到pk

係唔知佢地津貼果d點計法

李寶利去依隻做乜
早兩埗去埋啦

4清話want 246,到左
4清話昇龍拳，出左

D7唔到啦

但我信念唔夠238走咗

睇你撈咩
好多workman 技工會兼職揸的士
你報就得，無人理你

唔明你噏乜

前兩晚應該可以接受